[有片] 11.13 西灣河狗出現喪屍般失控

不斷亂揮狗棍，大叫暴徒搞到佢冇得食飯

(1:42 開始)

仲要自己撼頭埋牆

政府回應五大訴求咪有飯食囉，皇家飯啱唔啱

屌 想睇撼頭埋牆

嘩。hi 咗嘢就唔好出嚟啦！
辭工啦
又或者學其他國家咁，一齊出掉轉槍頭啦！

777日日三餐一篤，又瞓行開心。

㩒入條link有得睇

第二條片做乜撚野

依啲真係要save低

真 食左大麻